有冇巴絲因為69 612 616 621被人趕出門一齊夾租

出去遊行示威搞到同屋企人鬧大交 佢話如果我再出去就唔洗再返屋企啦唔知有冇同路人一齊夾租

絲？

巴絲都好啦至少揾下同病相憐嘅人

唔理衝唔衝 聽日出金鐘啊各位

應該差唔多要

我願意收留絲

留個名先集中討論

蓋清

巴唔太方便

我絲啊 唔知有冇其他絲都一樣

認真 我過埋聽日都應該真係需要

大家圍下爐先我都已經唔知點開口同佢地講

絲同我住免費

搵緊人合租呀，有意可以tg我

我都差唔多要

一次性交一年租

喂係咪快啲 一齊夾租

頂住呀各位。

幫推

在下

暫時寄人籬下 準備過幾日再溝通 真係講唔掂就放棄了

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

冇俾人趕出門，不過不嬲自己住
你咩budget睇緊咩區？
我30歲絲嚟緊要搬
但要搵盤可以養貓

tg: pizzanub